好緊張,係油麻地被跟蹤

2:50 係尖沙咀沿彌敦道一直行過黎旺角, 經佐敦油麻地
行緊既時見到巴士站見到有個中年光頭佬企左係到 應該係等巴士, 我同佢有2秒眼神交流,佢之後同我平排行, 跟住我D疑心就出哂黎 , 我放慢左腳步, 等佢行先 ,

跟住恐怖既野就出現, 我Feel到佢腳步都放慢左 , 我就行快d爬佢頭,停左係巴士站扮睇路牌,順便望下佢個樣, 佢冇跟我停, 佢一路向前行,
之後我睇到牆身鋪頭反射見到佢望後面 , 佢見我唔到,因為格住個廣告牌
佢停左係前面20米左右既巴士站, 我拎起電話扮打,望實佢,諗住會嚇到佢

條友即刻上左架紅Van, 佢一上左去我即刻衝上前一個路口望住架van走,
點知架van竟然行左50米左右停車落客, 見到條撚樣落左車

就咁, 我即刻轉左衝去油麻地警署果邊...

冇事嘛你？

佢都幾得閒

冇事,到左旺角,今朝先見到banner寫近排有難民進駐油麻地, 以後冇事都少行過

好彩, 今日帶左action cam夾左係胸口, 返去睇下有冇片睇先

光頭佬俾你嚇到亂上車避你

一定係,

巴打安全嗎？

條友上小巴

做咩咁夜自己一個行咁遠而家咁多蝻真心危險

尖沙咀食完野行返黎